和理非就夠哂做

宜家班狗根本癲撚左，根本唔乜撚都唔理剩係9拉人就算
其實短時間唔洗用勇武
街坊look咁仲好，拉到都告唔入暴動
仲要分分鐘會拉埋藍絲，到時就自動攞民意
同埋藍絲根本就唔撚分是非黑白，邊個阻撚著自己就屌邊個
到時班狗日日放tg又擾民就自然比人屌

同埋可以換下衫
次次都改著唔同色，令到拉錯人機率增高
到時又擾民比人屌

大家買定7色t la